每日做2下掌上壓 估唔到一個月後大隻到仆街

日日食雞胸肉
臨訓前2下掌上壓
一星期d線條出晒
2星期有埋腹肌
依家勁有自信
原本健身真係可以健埋心

哇吊

好大隻

清啱啱響埃塞俄比亞返嚟？

做到變長頸鹿

之前恰過我既人
要你地雙倍奉還

我恐妨會震傷你

係咪就嚟死

天花板有咩好望

唔好啦 佢有腹肌㗎

腰果條係咩繩來

人魚線黎

係六舊腹機阿。。唔好一拳打死我

認真 一個月黎講操得算靚

我霍環縱橫江湖幾十年從來只有我震傷人無人震傷過我

做掌上壓但操到條頸咁粗

咁fit

睇親都笑
雖然佢打到我仆街

非洲移民？

[img][/img]

Ching ho ball

一拳一個連登仔

大笑左出黎

笑左
皮已正

想當年我仲讀緊BAND 3中學
有條MK撚狗咁撚我, 話約我隻揪
佢以為自己有腹肌就好撚好打
(但其實我當時己經舉左兩三年鐵,一直有飲奶粉
不過我BULK緊, 即係夜神起義 Bane 果種大隻型
所以D肌肉線條未現到出黎)
我D 毒撚FD 嚇撚到標尿
「唔好同佢打呀, 佢有腹肌架」
「你痴左線咩, 你見唔見到佢幾咁FIT 呀」
我心諗話你怕你嬲
有腹肌唔等於有力量
我笑笑口咁答應左條MK 放學去籃球場打過
fast forward 去到決戰時間
成班同學企哂係側邊睇
佢就除左件校服
成個小丑咁係到谷佢果幾舊腹肌仔

見到成班以為佢好好打果個情景,我真係快忍不住笑

雖然最後佢打到我仆街, 牙都甩埋
但完全同腹肌冇關

Me都跑完10000米
感覺大隻了不少

連x住?

打撚死人咩

一拳打撚死你

有冇人覺得架 bb 車好型

你覺得我頂到你一拳？

甩左幾多隻牙

做多幾吓仲得了

長頸鹿

好撚不安 好似異形

比較想知你點練條頸，好勁好長

唔關腹肌事

靚仔

我d肌肉簡直完美

肌肉爆棚的我
可能會在網路上比你們串柒
但出到街
你地班孱仔我可以一拳一個

唔好练腹肌

張相......好似........

打死人咩屌你老母

瘦底大隻

有幾大隻呀睇過

avenger好快會搵你加入

識唔識螳螂拳

低級借刀

你老母

仲有15張拿拿臨出埋圖先講